國家與政權有乜野分別？

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸